可唔可以自己調動emoji 既次序

好想全部用晒lomoji, 懶到唔想轉下一頁

即係好似line sticker 咁，將常用眉sticker 排前d